Последнее выполненное мной тестовое задание от конца февраля 2018.

## Требования к тестовому заданию:

##### Написать телефонную книгу:
- доступ только зарегистрированным пользователям, роли и права будут плюсом
- свой профиль обновляем на ajax, без кнопки сохранить
- список пользователей с постраничной навигацией и сортировкой по полям
- список избранных контактов
- поиск по всем полям профиля
- возможность выборочной выгрузки в xls, xlsx, csv, pdf
- небольшое API (rest, soap) для доступа к данным
- критичное отношение к скорости и потреблению памяти
- поддержка Oracle будет плюсом
- сгенерировать более 100К пользователей

##### Из-за небольшого срока:
- не сделаны роли и права
- сделана выгрузку только в xls и pdf

Также нет поддержки Oracle.

##### Laravel 5.6, Vue 2.5.7